搭搭下地鐵 個扶手斷左 點算

點算 洗唔洗賠錢比MTR

跌傷左叫佢賠錢

而家仲扮緊扶住 仲未有人知道我整甩左

隻手有d痺

On9

俾返個扶手人啦

自首啦

諗住扮到幾時

單手出post

儲齊3個有獎換

有無人救下我

落車俾返職員啦

樓主係咩站咩方向？我有膠水可以借俾你

我諗住靜靜雞趁無人為意放落個袋走 大家點睇

扮到去總站

去客戶服務中心換個

落車點算

不安，報驚

所以咪好痺

諗住姐 唔洗報警咁大獲呀

屌 我都整撚斷過
都係放同一個位
係咪我整斷完你影低左

單手都回得咁快

一係盜竊,一係刑事毁壞

禁鐘
同站長講我行唔開
叫職員入黎幫我手

一陣告你盜竊

回帶

單手打字有咩問題 成日食住飯覆WhatsApp email 都係咁

最尾點

引其他人用你個扶手

好似同職員講會有錢收

屌9 d 職員用強國貨啦仲問

睇下扭唔扭得返上去

hold住個手勢, 拎實個扶手落車啦

借膠水比我痴住隻手呀

原來舊圖黎
做左真心膠

一路唱住緊握扶手～緊握扶手～啦啦啦！

儲七個加廿蚊可以換架地鐵模型

live咗 咩料

笑撚死

200蚊一個

儲夠十個拉環，可以換車長靚仔簽名相一張

已獲得道具-地鐵扶手

連登仔真係癲…

儲夠5個港鐵列車拉環可換車長靚相
依個至岩

何文田同黃埔未通車

搵人接力

Fail

此post已完

很強的磨擦力

好強既摩察力

完

哇屌你你唔做偵探晒左

STRONG FRICTION

FAIL

扮跌傷告港鐵屈賠償

個post咁熟面口

矇到咁都睇到

回帶po

報得警

好多新會員

拎返屋企當紀念品一

見過個細路捉住條柱黎轉，但係轉轉下條柱下面個駁位斷左， 得番上面仲痴住。個細佬呆左， 跟住佢阿婆就拖左佢去第二卡就算

lm

力的表現

樓主已潛，柒撚到

點解會覺得柒

你咩事咁弱智

c打，ig又post 連登又post，但唔係今日wor

認錯人

咁多新會員未睇過？

新會員

好撚型
不過me都係老屎忽

你個野壞咗啊

笑左

接戲都唔得?

試下大叫，之後用手遮住個接駁位，扮魔術表演慢慢將佢蚊落黎，之後送比其中一個乘客，好撚型咁慢慢走

正皮比偵探

睇完留言 留個負皮先

屌

笑咗

又回帶

磨擦力

你個野壞左呀

你個野壞左

曾經有諗過會唔會扶扶吓斷咗，估唔到真係有人試過

告返佢轉頭啦
屌你老母日日加價個扶手都玻璃做咁
跌撚死左點算？

磨擦力post

拎去客服中心 同佢講：你個野壞左哦

loop撚到幾時呀on9仔

啲人咁鍾意要人讓坐 你pass個扶手比佢 笑住同佢講 你扶丫

拎去回收鋪賣，實鐵應該有20蚊

同黃衫人講
你個野壞左啊

回帶閱

巴打天生神力，好想比你渣
利申：藍巴

關愛扶手 讓畀啲老坑扶住啦
Btw 回帶

咁就變偷野
你諗你

拎返屋企做紀念品

睇錯隻手斷左

見到有人有需要。讓比佢拎住

個路線圖都未有南港島線
屌你老母

拎番屋企啦

跟住又係車門口影相揸住膠水但話上唔到車
好似紙巾單野咁

唔係講笑廿幾年前老豆搭火車(仲係KCR)嗰陣冇揸到個扶手但個扶手無啦啦甩咗擲到佢個頭
之後佢走咗去投訴KCR結果KCR賠咗6000HKD
嗰陣嘅6000係佢成個月糧咁濟但係佢其實冇穿冇爛
不過係港英時期嘅KCR，而家狗鐵就分分鐘叫你賠

之前同一日發生
我都係放返低算

不誠實使用扶手，拉得

好彩冇炒車

曲乜春

笑撚死 繼續扮

傻閪都係上返fb算啦
連登唔啱你

仆一仆告9佢

回帶西

黃埔站都未有,樓豬同叮噹一齊坐左時光機?

柒就認啦

笑到痴線

扮手袋手挽位拎埋落車

而家d連登仔好撚低質上論壇都要打# 做乜鳩

高汁

你個野爛左呀

拎去票務中心賠錢

係外國如果因為咁跌親，佢賠到仆街，香港依個窮人含撚嘅地方就調返轉

我淨係知佢成日撞9我 好想整爛佢 多謝你幫我整爛左一個

落車個陣擺係地下算啦搞咁多野

成班新會員

你個野壞左哦

真係慘，好似冇人理你

You are not alone.
我都試過

去自殺

你是最好的

唔好諗住走
實捉到你

你個嘢壞咗呀

搵我？

其實你可以扮整親然後要求賠償

因為車長每日開車前要check 清楚每個扶手有無爛

你拎去投訴個車長死硬

利申： 發夢夢見狗鐵車長同我講

上連登嘅女人特別戇鳩

正皮係比磨擦力

落車放番落公事包扮私伙嘢

搭到去終站
襯冇人見到擺低走佬

100毛啲小學雞黎左？

有聲

如果係後尾俾人扯爛又點計

無朋友要上黎取暖, 真可憐

屌呢個post真係好撚好笑 made my day

你個野壞左呀!